連登仔真係廢

連個微辣都罷睇唔到😑😑
仲要有班傻仔護主狗話佢哋暗黃
唔拍一兩日片同直播就話佢支持緊我哋🤣
死港豬

傻仔先會當連登仔係一個個體

TVB都有兒登仔睇啦